見到槍口記得平移

依家班狗已經痴左線 完全進入軍政府狀態想點就點

西灣河手足本身只係係路邊屌狗
然後就比佢搵槍指頭同cool頸
另外兩個手足即刻上前救人

但係大家千其唔好望住槍口直線上前
記得平移 平移 平移!!!!!!!!!!!

唔想再有其他手足出事

求下大家推比其他手足睇提下佢地

推

天滅中共

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

求下大家推比手足睇

提下佢地